このアプリケーションは、指定されたフォルダ内の音楽ファイルをアルバム毎に、指定された別のフォルダにコピーする。
次の様な仕様で行う。

1. コピー元の音楽ファイルが存在するフォルダは複数指定可能とする
1. コピー先のフォルダは1つのみ指定可能とする
1. コピー先のフォルダはコピー時に全て削除される
但し、削除除外指定フォルダは除く
1. コピー先フォルダの削除除外ファルダを1つのみ指定できる
1. 音楽ファイルの形式は、今の段階ではflac、m4aの2つのみとする
1. 転送する音楽ファイルは指定された最大容量以下とする
1. 音楽ファイルはアルバム毎にランダムに選択する
1. アーティストは1回の転送で1人 (もしくは1グループ) のみとする